有可疑 11.12 02:47

未知係咪夜晚嘅行山友,
但住呢到咁多年好少見呢個時候有人行山,
備定案,係同一地方留佐都幾耐

手足見唔見到幾多個人？

淩晨上山埋屍

見唔到,太黑,似有3-4個燈源,
我覺得可疑嘅原因,
係因為由我發現佢到以家,
已經留佐係同一個位置超過15分鐘,
希望唔係有事,不過以防萬一我備定案啫

推

可唔可以講下附近配水庫環境係點

樓主小心被消失 請立即通知消防

向相熟朋友打左不自殺聲明先

推一推

樓主落左山未

樓主都小心

push

樓主呢

安全,我行出村散步咁啱睇到啫

咁夜散步

有冇可能出航拍？

睇地圖全部都係樹

用航拍一定比人發覺, 好撚嘈架部機

Push

你小心比人跟蹤
同多幾個朋友定期報平安

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本